究竟王婆婆去咗邊？

太古恐襲後有冇人見過佢？

好似喺深圳過唔到關

推....無人提

咁仆街啦

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

記得之前有POST話已經搵到, 但好似係大陸果面
依家係朱凱迪跟緊

阿左膠話佢返左大陸
好安全

twitter好似見到下 唔知fc未

佢原本係大陸人
好似話而家大陸唔比佢落黎

應該困係深圳屋企？
佢住深圳過唔到關返香港？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢都算勇喎
成日揸港英旗

希望佢一切安好

王婆婆係住大陸既香港人！

係咩？見咗佢好幾年喎

持旗手(British )

Push

831

811後去咗邊

推 我今日都諗起

推到王婆婆出黎話自己咩事都冇

推！好多個月啦....

真係唔見咗佢

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

推返上黎先

推 唔好被消失

push

前排有人放風話返左大陸"休養"?

王婆婆

點解要住大陸